[A/I/DMM]ウマ娘プリティーダービー (10)

ウマ娘プリティーダービー
Cygames出品 要VPN
DMM版3月10號

-官網-

-Twitter-

-巴哈台灣人整合資料-

-課長support list-

-賽事白因子-

即刻留名

係咪DOWN完一次就刷首抽唔洗再DOWN

DOWN好慢

LM

其實抽一抽好少少開局輕鬆好多

係
撳返去start game畫面到刪user data 就得

IOS刷首抽洗唔洗DEL GAME再DOWN??
時間多唔介意刷首抽,但我宜家DOWN隻GAME DOWN好慢
岩岩先改完名

THX巴打~

應屆三冠馬后復出首戰輸個鼻

想R朋友點
希望幫到大家出貨
要第邊隻話我知。等我換
ID:699629388

個class點升的= =

每星期結算 你見到排名=結算有得升 好似係

排名夠每個星期一就會升一次

好5該

3q你

lm

今日練左成日馬都好唔順

帝王稱號要點先有

雙圈真係加好少
唔怪得唔建議升2下

金技真係天下無敵
唔怪得影響評分咁重

留精

有冇首抽list？

繼續肝到第一隻9星出世

頂 差少少32萬

又chok唔到上A
明明已經好順

到宜家都仲DOWN緊隻GAME

陰公,幾時先玩得

唔係好明帝王點拎 G1 7勝以上馬娘乜乜乜繼承 即是點

好想知抽完S支援卡下步可以做咩
睇巴哈就話求其拎隻鈴聲練下就得
一D就話唔好禁快速 睇YT直頭無講開波練邊隻放乜卡
個個都係課完抽哂馬抽齊卡
仲有無邊到平民教學玩法

可能有人唔知 你可以去賣以前啲紀錄去刷彩卡

你自己玩一次咪明,有咩好教

不解釋
差馬

呢隻點養成好想用黎跑長距

一開波揀呢隻 淨係一路無腦升速度就夠贏URA同比你了解隻GAME流程

要4埸以上 G1賽 一番人氣
無敗三冠王 (皋月賞 , 日本德比 , 菊花賞)
有馬紀念 + 3埸G1賽

因為皇帝 就係七冠王

先行馬一律水桶解決

咩係水桶練法?

有冇公會可以入下

我已經做到好多次都解唔到

巴打們用咩VPN玩
我就咁DOWNLOAD都DOWN左兩個幾鐘都未首抽到

Nordvpn

好似要 "爸爸或媽媽是三冠王然後去跑一次"
睇巴哈係咁講

覺醒好似冇乜用 D技冇減價好難學得落手

必要時學回體技

出世未？

我諗應該老豆/老母G1最少有7勝
我估唔一定要三冠王嘅，有7勝就OK

因為"帝王"都真係"皇帝"個仔

你留意一下佢係唔係人氣第一或者有無打漏咗
贏曬就應該有

刷到三星因子都未抽到溫泉券

有冇公會

今日跑幾場櫻花都炒車
輸尾二個場06

反而調返轉 溫泉抽到幾時 仲未有3星因子

ウララ點先嬴到有馬

育成 成日頭幾關就輸
平日訓練除左感歎號優先
仲要注意d咩
簡support係咪最好簡哂同一款 當加速
然後訓練all in加速咁？

咁我應該係爸爸媽媽問題 借大佬種馬就好難一定有三冠 咁要自己整一隻

GI7勝姐
我有

淨係要G1 7勝? 你ID幾號

568714903

課金逆轉命運

淨係得跑贏既片

吉了

屌
唔記得抽到溫泉卷 直接skip撚左

正常唔會!優先
除非你玩技能流

想扑愛麗速子

要大量嘅錢 同現實一樣

想死

想問下而家到底首抽抽卡定抽馬？

全抽卡
卡最重要

最多一下馬

準備好針對過兩日活動隻神鷹

但見人講卡可以借人同活動拎
冇馬後面好難玩？

抽卡
有張自選俾你揀老婆

加埋要6張卡出去育成
自己帶5張
借朋友1張

卡=技能
得馬係無撚用

入公會有乜用？

屌今日練2隻
2隻都出一星藍色因子

2隻就想出3星

我有隻3星呀~ 烏拉拉
相性all fail, 應該唔會拎去配其他搞9星

開頭好多石挖,有基本輔助卡再抽馬都未遲
但你開頭有馬冇卡練唔起拎唔到獎勵抽唔到卡

相性係3星馬傳技能/白因子用架姐
你呢隻又冇乜,點解唔配

刷首抽只需2-3分鐘
就緊係刷返個2-3張以上 評價最高ge SSR卡再開局

公會到一定程度會有奬品
平時同會玩家交換隻鞋拎金冠去換素材

加肥

原來角色相性 只影響技能/白因子.....
many thanks

刷到06 3星速
下隻刷邊隻好 想無腦咁刷

公會 LIHKG 收一位，最好唔好只係登入，同幫手出請求俾大家送料刷王冠換碎

B+ 排名已保定1200石

有信心上到A 至少1500石

要係會到至少14日先有石收

聽日入到會既都夠時間

有興趣留id

205189492

新手玩左兩三日想入
id:995805409

889827299

新手 第一次亂玩黃金船就60000幾人
上網睇完攻略, 就養唔返唔多人

06留名

902,763,280 想入

第一隻9星，不過3賢有啲微妙

人數係比賽姐

有無積極玩但玩得一般既人組個公會一齊玩？

終於打爆一次啦

講得唔好
隻黃金船第一次養到
e c c d d

之後無1隻馬升到2項c

公會有2個位 有興趣可以留ID

396714269

話時話個玩法令我諗起DNA

加左

低能一問
五星同三星有咩分別

第一隻9星出世了
3體6速

終於出a了

一場比賽入面同一招技係咪唔會用兩次

試下頭3項平均升
根性唔點,賢沙灘先點下

873431067
滿突桐生院
6速 3配 5中距 皇帝
岩用可以加一加

fan數會唔會影響評價

唔該 等我試下先

終於上到A+

是日最高7星速

新手啱啱開始玩係咪靠相性表揀住咁育成
之後盡量玩到後面繼承個使升到速度因子
上巴哈睇話第2次繼承之前要上到600速
就有機會升到3星速度?

求卡組

3星藍因子只要你隻馬成品數值有B或以上就會隨機出
咩相性都唔關事

夾公仔有冇話邊個月會出玩多啲，差佢一個未解

請問點決定用咩訓練卡?
我放晒d 速用體都好似差d
如果黃金船 應該點配?

春麗1月尾出街必出

即係一開始盡量玩到過到URA盃就得?

通常睇你玩咩馬
短-中 逃既速賢+體
中遠 就水桶練法咩都放1/2張
主要都係睇你有咩卡,想要咩技
放咩唔係重點
咩卡都冇你放5張速一樣得
主要難練既馬都係食因子父母多過食你啲卡

唔過都得,有B就得

上到雙s
岩岩出盡力唔理其他數值都上唔到雙s
得速度s 智力a+

屌仲爭2場先拎到女神像

多謝你既建議 終於養到隻c garde

咁岩有好多下雙友情訓練,我因為友情訓練放棄左幾場大賽諗住唔夠FANS上唔到A,點知爆左上A+

593405168

仲有冇公會

終於拎埋個女神像 有得瞓覺

仲有冇公會入

似Imas sc+ winning porn8

送果張3星卷有無話換咩好？

又練多隻4紅技去競技場搞人

唔係米浴就冇咩所謂

排定，無公會入
115111287

2個都無玩好少接觸呢類 幾過癮

我開個 一齊？

好難養 點解會過唔到URA
應該可以點練

通常你捉到個路就鋪鋪過
我係鋪鋪allin 練速 學円孤

唔好話速3星
連速1/2星都唔出比我

新手一問，一開始故事mode 係嘛冇得用剛抽返黎既人 or 卡？幾時先有得用？

皇帝同小栗都係咁練 係佢唔得

屌那星大波灣死都唔肯出黎 帝王又輸天皇賞春

有無公會收留新手 Id:995805409

抵啦

已經習慣左輸天皇賞春 唔知要咩數值先夠過

我琴日輸有馬拎唔到帝王

今次拎到帝王了 尋日on99唔知老豆老母有關係

呢隻要升下體力同智
唔岩用皇帝果招
佢成日放頭放曬,唔係尾盤後追的

先行個個都用差不多練法 雖不中亦不遠矣

新手留 名

7日任黎黎去去都係做果啲架

唔知點解啲人話麥昆難練，練過兩次跑長跑中都係鐘仔都無用過就一take過

我睇你最大問題應該係賢太低(影響技能發動率，路線選擇，尤其中距尾段易塞車），第二唔夠體(如果跑長距)

同埋你先馬繼乜皇帝同nice nature，長距隻麥昆去到終盤
基本上已經帶出頭一二未必開到呢兩招，呢兩招係畀差/追馬用
你仲要無乜其他終盤技，開唔到呢兩招就尾段爆唔起

LIHKG 公會

有需要先開grp，平時推po

廢事難少少啲人又屌鬼

LIHKG 公會

需要先開tg grp，平時推po

都係拎報酬啫
簡簡單單咪算囉
太雕轉咪又會屌佢太難

上面有留id既我都有記返

有位會勸誘，感謝

好再試下先

下次比個一次夾5隻公仔你挑戰下

用東海帝王成日無啦啦走堂係咩事
有時佢又會夜XX之後又減心情

波旁同小栗招技係咪好D

飛包

有無公會收人

黑貓包

馬權撚出現了

新手留埋得唔得 想俾飛鼠巴手把手一起育馬

馬女人太好玩了

睇馬既跑法
我隻小綠帽先行都係留後爆上去
但MCQUEEN係一直無保留咁去

求帝王心得 養完麥昆再養

係，波旁招技幾夾
栗帽呢啲最終200m技我其實唔係太識用，好似成日開唔到
我自己係丸善/大樹+波旁，最終corner加速up，夾佢固有嗰招最終corner速度up，再加波旁最終直線

玩咗幾日都唔係好明因子

睇咗啲攻略教初初用sakura刷3星speed最好，咁如果我初初無角色有3星speed做繼承會唔會有機都出倒？定一定要搵啲有3星speed嘅朋友rent先得？

其實先行都係用得到皇帝招技
用唔到通常都係唔夠氣追/本身大炒

如果無3星出唔到
咁第1隻3星點黎

無大樹

又係喎 咁姐係相性緊要啲啦？

真，所以睇比賽好重要

全部先行馬都係5速1心
全速學兩招黃框藍技

3星因子條件係: 屬性600或以上(隨機抽)

當屬性600或以上完場隨機抽一個屬性當屬性有B(600up)有機會出3星藍因

而雙圈,近親都好似會增加出3星機率

各位巴打點做nordvpn玩馬娘，連極都連唔到

屌你老母
第三張bingo紙差最後個100point完成唔到
已經喺同一個位抽左幾百幣
三突差一格點撚算

有咩點算 等佢復刻 唔復刻咪用其他卡 SSR只會愈出愈勁你怕咩

差嗰一張好唔gur

自己做DEADLINE FIGHTER無計架

話說知唔知bingo 幾時更新

已經7周目後面個d全部垃圾來

成功趕尾班車拎埋10個女神像

Lihkg3 仲有位？
Id: 428074788 求入

鬼叫個bingo咁閪 同時你又玩得唔夠多 冇計
利申直頭無乜點打 表示輕鬆

力量差d b埋

我幾日前先刷到個首抽
有時間都已經清緊體

用咩卡組, 想參考下
thx

清體打呢個活動點夠玩
爆水打架

145萬分唔爆水邊可能打得晒 不過呢個真係幾癲 計返有17k一場起碼每日打6-7場先清到 每場半個鐘

我第3張bingo剩返4賞, 但係呢個用咗2,300幣都抽唔到
中間1,2賞都有中2次以上

波旁450智有馬都俾人X

其實係實況野球
呢種mode佢十幾年前已經有
馬娘同佢隻手機版個介面同玩法都一鳩樣

冇講下次活動幾時?

我自己練開450體+2藍已經夠體
淨底拎晒嚟練速力
3200啲電腦通常會唔夠體
去到尾盤減好多速
你夠體唔減速通常都贏到

唔知係咪錯覺
神鷹先行power要求都好似高啲

2藍係指
ssr小海灣 同埋邊個?

第一隻A馬 雖然垃圾因子 不過都好開心

完場大約呢個數值 拎去跑每日都好穩定

我覺得個bingo又真係痴線既
我30萬分左右就突滿張ssr
但我見有d 70幾萬分
仲係玩緊第一張bingo

隻game好多藍回技喎
求其放張都得啦
活動張SSR都已經好勁
營養補給同埋招金技先行馬實用到

想問下D ABCDE馬點養?

一開頭係咪要由G/F馬養起?

145萬分,我唔信會卡

每次養都係從新出發
睇數值同技能再畀評分

飛比賽情節
其實會好快

好難明咁
即係一開頭係咪亂練就得?

你自己養一次咪知

即刻試試佢

係鬼
堆米浴,黃金船好撚多體爆上黎

我覺得張bingo卡都考反應

我都飛 但回答選項我唔識睇要睇要另外搵

一禁抽野就決定左啦
果個SKIP制黎

ABCDEFG 只係隻馬最後評分

練得多就會知簡咩

所以咪通常囉
大部分馬都係唔夠氣
賭啲勁馬會畀人塞鳩住/絕不調
反正隻game係要你輸你都係會輸

最尾一場有馬d電腦唔會唔夠體

你每次育成完畢或失敗嘅馬
都變成種馬
而系統都會幫你隻馬評分

咁每次育成 共實都係重頭開始
你養得越好 出嚟評分咪越高
之後你種馬數目就會多咗自己嘅育成馬
你新手個倉 暫時堆種馬 都係系統送嘅G+

太癲，我都係得閒玩下，50萬分到就算

係咩咁我15萬就過倒3張幾好彩

有馬最易跑
D爤鬼菊花,天皇春成日有伏馬

講起伏兵
啲URA馬人氣不足但身上面有伏兵
有時候都會畀佢地屈到食鬧鐘

同埋講起藍技
我寧願你點一招金 好過兩招細藍

開始識練之後有馬真係最易跑 覺得天皇賞春真係最難 你夠數值都未必俾你贏 仲要3200 3冠就比較少輸 不過我岩岩波旁輸左日本打比因為唔夠智

貼多次 尋日貼過

有金技邊個會想點2招藍

其實都好睇佢幾時開 有啲閪馬成日跑出幾百米就開 就算細藍你肯中後先開就有用過你金技前面開

尋日忽發奇想 諗緊會唔會
卡組太多event塞死自己

好似特別週根卡 想拎全身全靈咁
就要佢全event都行一次? 聽講
但有時候Skip咗連末腳都難拎

我新手期抽中特別週 嗰時無禮用
反而成日出全身全靈
而家抽多咗 多SSR平鋪 就無再見過

仲有無人無公會？一齊玩

THX巴打

練左十次逃馬 twin turbo金技剩係學過一次

我反而覺得日本打吡最難
育成前期跑2400，你5圍嘅基礎平衡唔夠就好易蠃唔到，菊花至少有一個夏日畀你夠
隻game都話，皋月係考速，菊花係考邊個最強，打毗係睇運

請問有冇公會入?

巴哈有台仔百二萬分都突唔爆張ssr

唔知既情況下揀左佢

冇抽到其他馬&support唔係超好既情況下建議重刷
玩米浴心態好易崩

想易玩啲就揀大波快車/法拉利/鈴鹿
唔駛點用腦

唔怪得，滿心歡喜抽中米浴，原來咁難搞

動畫做米浴同帝王個個哭𨶙咗
自選諗都唔諗就揀佢地開波
偏偏佢哋都唔易練

米浴次次見佢開技都好開心 因為好難得

抽到3星波旁
波旁難唔難爆到主線?

另外, 有無公會收新手?
883 871 134

鈴鹿 快車堅易練 瘋狂衝速智但我2隻都無
但其他馬好玩D
自選左皇帝玩紅技 鍾意小栗

老豆係李+x嘅例子

你個名

今朝巴打提點左練麥昆但幾次 最後URA都係輸決勝

得啖笑

cls 突滿哂
另外fgo全寶5

前期打吡
我用差馬 特別週/皇帝
速耐力起碼有300 先比較穩
仲要加上佢地自身技能唔弱

其他角色要求可能仲高
同埋你隨時弱智力
走位同技能發動都差
未必保到一番人氣 同埋一卡位就輸2著

帝王反而唔係太難 試左幾次連二名都咁岩順便解埋
但米浴真心難玩

呢個世界有錢人個仔係可以為所欲為

帝王第一次練已經贏左URA

有冇公會收4個長玩既人

芝同距離果啲因子個星數有咩用
姐係如果係3星就會C都升到變S?

米浴玩緊第十幾次都未贏 ura final

放棄麥昆唔練住 試下玩帝王同波旁先

我麥昆都未完成到URA決勝

隻game有時啲運氣真係on99
出道戰都未跑就出到小海灣招技

波旁逃馬輕鬆

麥昆玩逃全勝

波旁如果唔求菊花同天春贏就唔難

終於養出人生第一個A
雖然又係垃圾因子+呢次育成冇3冠

ok啊
我見仲有好多師兄搵緊公會
不過我要今晚3點先入得

前日出到隻3速因子
隻3速同借種3速配種 會唔會易出d 3速

非

未摸清楚隻game 點玩既情況下
我反而唔建議玩法拉利

中間個場 有馬紀念 係炒車黑點
最初期只係識玩速智流，就炒左幾次車，係得一次好運過到關

麥昆用水桶練法照計好易贏架啵，揀9速父母，第一場前就揀絆，之後平均練體力智，總之一路keep 住4屬相約就得，又可以順便刷因子

唔識玩一律建議爆死王

有馬唔係參加就得咩？

回體技其實係咪學1招就ok?

體力應該關比賽事
頭先0體跑一場即刻話攰扣心情

忍唔到手課左pack
廿抽1隻東海2隻新sup卡
換黎30抽抽馬娘炒晒車

記錯有馬同打吡
打吡先係炒車黑點

睇你咩距離，長途就至少一,兩個藍技，然後體力要c+
中距離一個藍技都夠用

我調返轉抽馬好彩 跟住抽sup卡保底

兩招穩定d
有時無啦啦一開波回體 你會想死

新手最易就係玩一次1星馬 櫻花進王
了解晒成個育成流程

育成果陣好多skill point 係哂1T時間去學好定育成完先慢慢揀?

練技唔洗turn

咁如果玩皇帝學円弧定食いしん坊 好

唔記得留3000石抽佢2個必中ssr
不過留番下次再課果陣先諗
唔知佢會唔會加d角入去個pool到

円弧應該係最穩定用到個招

冇寫限定都一定會入公海pool 呢個係母豬既經驗

玩到咁上下 人體改造斯基

天皇賞春 同 有馬連霸
反而前面輸咗皋月賞
所以無幫佢報三冠

BTW有冇會俾禾入 再冇會入就含撚

咁等下算
博中雙渦輪

屌 等我仲on 99次次都冇技玩到輸先學
唔該

入得公海pool就肯定冇咁易中啦 百九幾張卡邊有咁易歪

帝皇光輝仲難玩過米浴 出道戰都可以輸

常駐等歪 係大課長先做到

咁起碼必中一隻係ssr先

頭先我試左場跑第8

好難玩。試過跑マ輸跑長贏

台港澳版 指日可待

日版想課金支持都有困難
an機，又無信用卡，dmm點數卡又幾貴

抽左成百下都無張新卡
無哂石了

三星難練好多

但其實都好多炒車位

有冇人可以講下大約點練？
一開始見到咩馬點咩之類？
我練黎練去最勁得隻c+
可能係我太平均唔識點簡黎升
另外見話成日比賽，比賽有技能點拎，但係咪見比賽就跑？定係簡佢話覺得好嘅比賽先跑？

太多野唔識，練得好少馬
仲未爆過機
最遠個次都係歌劇妹跑到預選俾人收皮跑第二
仲要係俾人快放個種

平均都無咩問題
但唔好點根性
而加啲人都水桶流練馬

米浴激ムツ都跑到 我仲有咩做唔到

根性有乜用？最主要係點邊啲？
速同體？
係咪唔使用腦

唔好跑咁多比賽 最好見到G1先跑
第一個目標5000fan屎淨係跑嗰場G1就好
如果有好多技能可以學先跑少量G2

中長距一律五邊型戰士處理

唔夠智會輸 淨唔夠根暫時未輸過

3速

主要學咩技？
藍色回復技係咪要夾個戰術/距離a先好學？
紅技又使唔使學？

3星速

戰術唔啱直頭開唔到招技
好歌劇嘅話淨係會跑中長距
紅技夠點可以學 冇話主要學咩技
你有咩技可以學咪學咩技

覺得成個系統同公連應該唔太同
有啲似公連升rank同龍珠要四突
仲有公連母豬石

但跑落好似幾多星都冇咩分別

屌又係比黃金船後追贏左

連2年秋三冠王 又係爛鳩一星因子

點先a到 係咪多人就點

an機tap and go咪得

升爆其中一樣設施/人多就點都得
我就前面人多就點升高啲絆值搏彩圈
同埋我好撚貪心 只要<20%都會賭
btw其實呢round有1 turn撳錯
69%失敗結果成功咗

無課同重課嘅距離就係
輕鬆上A+同死練爛練都係得A

咩係水桶

好歌劇秋三冠加勁多5圍 好易a到

第一輪成日都輸一場

終於出第一粒三星因子

乜鳩屬性都練

呢度有冇巴打練左S馬

Double jet張卡個個event都回體 好正

全ser應該得幾個人練到

育成game結果都係pay to win

回體水同continue鐘派得多唔多？成日忍唔住用得好快

依家應該係呢隻game最平衡最好玩嘅時候 請珍惜大家都知發展落去會點

但係我見有人練到s出黎都未係全sup滿

水唔好用住啦 而家都冇event
鐘仔鳩用就得 練熟咗基本上唔會用到

皇帝開自己大技=逢馬過馬

唔會點 pvp本身就大佬玩既 一般人玩得再勁唔課金有個二線咪差唔多
但又咁講 如果隻馬既上限係有頂既話咁平民都會有追到大佬既一日 前題係隻馬真係要有頂

就算唔係全滿都差唔多啦
靠運氣中多幾次大彩圈
都可以彌補到非滿突嘅

小特用皇帝技仲爽

隻隻課金game 都係咁 唔好同d 大佬鬥咪得

隻game幾時出赤兔的盧
反正又冇版權

我係指啲技會愈出愈勁 最尾得幾隻做霸主

咁一定既 到時都係d限定馬做霸主

技愈出愈勁相信都係對應返某隻跑法/距離 咁其實都影響唔到幾大

我而家夠220抽
夠井佢了
仲未有限

我岩岩開左個馬娘同好會 你按申請吧
歡迎其他巴絲打入會一齊玩，會開wtsapp or signal傾住會，課金自由，最緊要積極玩
有意就按申請或留ID

呢類遠古傳說唔夠真實
賽馬起碼有真實歷史加持，玩落個feel完全唔同

就好似我都唔會用烏拉拉去刷錢

刷9星因子都有排刷

講真 課長 正常可以屌打一切 唔係邊個課
無課諗住屌打世人 係咪搞錯左D乜

長距離競技場贏不到
冇咩長距離馬

次次跑出道戰都要提心吊膽驚會輸

我想申請，但好似有兩個同名？

邊隻馬仔咁難養

有邊隻唔係咁
畀個大內檔你
前面再放2隻馬頂住
咁就已經收得皮

反而回體水我冇特別留
玩到真人冇體都仲有20枝

刷9因子我反而會拎佢黎刷，想刷佢做祖輩

我隻超級小海灣 暫時都係贏多輸小

諗起今朝我隻 先行馬
夾下夾下得第9, 育成完畢

1會有勸誘既請睇睇

有時弱智唔開技輸
好撚似賽馬遇到d垃圾騎師咁

2%都fail

好過一拳超人d19 game

使唔使追到咁貼

滿體 0 % 入保身室都試過

屌天皇用晒3個鐘先第一

終於有第一隻三星
啱啱仲屌你用咗三個鐘
係我唔啱係我唔着乜都係我錯對唔住

拉馬

馬王係難服侍d

呢個網可以睇返d日本名駒既部分戰績歷史

【討論】技能數據解包以及重點整理

丸善bb有馬跑第一

要育成過隻馬先有得用

波旁易，米浴就個人感覺好食因子

D rank果個 得我一個

玩過帝王就知見到佢開技一次係幾咁難得

近親算唔算隱屬(淨係知金船麥昆同皇帝，帝王呢兩對

同埋想問下因子除咗要3星仲要啱屬？一般最好短途用speed 長途就體力？如果係咁咪刷到2046

鳩估下隻SSR應該又係Team Regil(可能成田白仁

緣份到了

長距都要速架喎9速邊有得輸
用9體係課長/要求高既人先追

求SSR 讀書 突4 好友

明白，咁追哂速算

等有得育成個陣再試下先

不如你search 馬娘同好會
應該簡單少少

第一隻A 可惜廢數值

原來親愛度高會有啲咁嘅睇

第一隻9星 不過URA第一場都過唔到

(自稱)

有時會冇人真係好有趣

菊花贏唔到
天春炒米浴三個馬位

數值唔夠高上唔到B+

佢有なまけ癖既話
有時訓練佢會走堂

大樹快車無事無幹都走堂
約綠魔出街都發脾氣

究竟前期係升友情重要定升設施重要

友情

終於穩過6次副本
兩日12場只輸一場絕好調3雙圈

想問係邊度升？

勸誘中

右上人頭

有無公會收0課非洲人

長途真係好鳩 下下都大差

打曬G1 比賽？

CLS 成日無端端臨跑前降狀態同能力，一係就唔夠瞓失眠

我隻小特今日連6次定7次訓得唔好
係咪要換過張床

試過幾次氣槽同大和赤驥都過唔到雌馬三冠
次次都係櫻花賞死

每打完一個里程就睇下個里程前邊啲日子有g1 plan好幾日休息升數值同打g1
揀多啲fans嘅打

想問下有冇公會收人?

用乜卡組？

是但砌冇課得勁少卡

有無人知係咩事

唔夠錢

有無人入公會？
請入 馬娘同好會

試吓先 好人一世平安

尋日先退公會CD緊 今晚3點先加到
879315791
幫推

特別週、原居民

仲有歐洲馬王 望族

新手伸請左入會

原來以前日本賭馬冇位置Q
賭錢角度美麗天性就俾人當垃圾

特別肥咁勁

200隻都未有3*藍因是咪正常

長輸草上飛

第一季草上飛對住特別肥成個痴女咁

申請咗 592990598

玩到而家先齊URA

櫻花進花同春麗有冇關係
出場pose咁似

黃金舟要點養

403429515
9星速體賢mcq
50級雙渦輪
希望有人fol呃下frd point

唔記得望賽程
神鷹打到last場.......要長距離

請問點樣揀follow

請問有無公會收留一下，認真玩
518931751

冇哂位?

用哂3次好友？

無晒錢啦

想問打比賽除左賺技能點仲有咩用？
見你地話要簡G1打其實係咩原因？
同埋無信心贏係咪唔打好過打？

係冇錢

賺FANS
學技
比賽流用比賽輔助卡仲可以升埋能力

無晒位

多fans會勁啲？

想入公會
487852575

會加最後評價

升固有技要夠FANS數
同埋稱號

lihkg仲有冇位 尋晚要等24勸誘左都入唔到

己經加

咁大力一定係玩差

呢隻馬點跑係問你自己
有咩輔助卡學咩技能跑咩距離係你自己控制

想問吓刷3星速因子係咪夠600速之後就睇運?
冇其他野可以增加個機率? 刷到想死

你4/5個B咪增加3星既機率

冇 all random
最多盡量推高其他數值 搏佢歪左都出3星因子

了解咁真係純講運

我勸誘咗好幾個人好幾次都冇回覆

我尋晚見到 但未夠24入唔到

已入 thx

最後決定玩差
有差金技但冇先行金技

頭先睇返原來入錯左卡組

唔怪得，我重以為搞錯

感謝

有無公會收新手?
883 871 134

有冇位俾me入埋 冇獎品拎了

入智障個會

智障個會叫乜名

收唔收多4個人

啱啱將光輝用帝王+皇帝+米浴既組合技
好撚勁

有金技一定升金技
個分畀多好多

算 是旦搵個會入左先實際

腸，有冇位

點先叫做好馬

原來做馬娘第一季一個月內 特別週就死左 好歌劇都死埋

又抽爆

定歐洲人

D能力咁勁點先可以有?

免責聲明利申未試過

唔明

求入會

原來講緊真馬

萬聖限定女巫麥昆

我隻黃金船屈贏a能力mcqueen

係

C+可以出三星藍因

係睇你果隻屬既rank

遊戲王

然後就抽是但一個
ok, noted thank you king

585 315 232
有冇團收

有冇會收4個人

重有13次訓練，有無機會過天皇賞秋?
應該練咩好?
有偏頭痛 係咪應該醫下佢

智力

有病咩都唔好做醫左先

贏比賽有debuff

跑寶塚不如回體等合宿

我長距出3隻 mcqueen黃金船daddy重炮
最廢係隻mcqueen未贏過隔離兩隻

還原到咁

點練美浦波旁?

比人過左頭唔使諗追到

馬娘好多都過左身啦
Nice Nature最長命

開咗公會 LIHKG
快啲入嚟啦

睇佢唱歌睇左成粒鐘覺得自己好毒

接受左

Search 馬娘同好會

歡迎黎 馬娘同好會

勝利獎券 幾經辛苦終於爆機 , 又無咩好用輔助卡
琵琶晨光 快到癲

可以黎 馬娘同好會

馬娘同好會
歡迎你

原來WIN7都玩到馬娘

借張美妙姿勢就變左速智 埋單高平時成千分

想問下我用DMM PLAYER開但係冇反應係點解
正常DL左隻驚,開個到佢轉左起動中就乜都LOAD唔到出黎
已經掛住日本VPN先啟動都係咁

有機會合作？

求加

有2個邊個先係

申請左lihkg2

擋亞洲VPN IP

晏啲轉個再試，thx

波旁同帝王都係有馬俾皇帝攔左落黎
有無咩技巧

終於刷到3星速
雖然得8星速 但繼承好似都唔錯 有需要可加406990428

而家每個位都練一隻智力流法師黎打pvp，專做攪屎棍
想贏我冇咁易

有2個 同名既會，我應該入錯左另一個
等等我，聽日入

👌
之前果場我重畀佢照跑tim

公會入面啲紅色鞋交投相當暢旺

巴打仲收唔收人 尋晚是旦入左個auto confirm既會

1星馬有無機會練到勁馬
首抽D鑽抽哂D SUPPORT卡
馬應唔應該抽下

巴打 介唔介意邀一邀我 我模擬器in game打唔到中文
Moona 568 483 201

愛麗速子

除咗schdule咗啲比賽，係咪要額外打多啲先拎得高分？

岩岩新玩有練左隻B出黎
1千速但唔知點樣先叫勁
但我馬娘夾埋3星換個隻得5-6隻
係唔係都夠玩?
跑長線既馬好難練唔知點練先勁

好 你今晚quit左再入 大把位

好 有位 你今晚再入

新手巴可唔可以入點先有公會~有心長玩

此方巴
邊掛LC邊玩馬娘

係呀,今朝刷完首抽,宜家體驗緊
練到會上癮,點算

練到上晒癮咁你miss左一個岩你肝的活動

可惜
宜家練緊D 1星馬妹咋
好撚正
雖然唔明因子點先叫勁/點練出好既馬種

3星速/體/力因子都勁 但全靠運

其實係咪一直練D馬妹出黎
然後有好能力/好因子再拎佢地做爸爸媽媽
咁樣升上去?

矛錯

係啊，仲要有好野打PVP，黎緊又有活動

咁應該會快D熟落
唔該哂巴打

PVP我仲好弱
唔係好夠打
活動正呀
最鍾意肝野

仲未用張自選卷 諗緊小綠帽定大樹快車

今次活動應該唔洗肝既，係要針對

針對又係咩

唔好介意我多問題問

差馬 皇帝
水桶流刷因子

居然差少少分 養上A級
仲隨機派咗好多紅技
決定學齊放入PvP搞人
利申 1根

個人推薦 小栗帽比較全能
覺醒3 有自身回復金技
可以270耐 打贏第2年有馬

新玩冇耐，打到最後果關都係得c係咪正常？

黎緊活動係要應付神鷹/特別週/皇帝，
官方講左個場係東京，2400m中距，晴天，右回，
你可以練定d馬屌打佢地

即係練D中距馬係咪

小綠帽係咪玩到泥地賽?而家得春麗一個撐場
大樹快車就為左補短距離

支持小栗帽
PVP邊款比賽唔夠腳就養一隻放入去

夠唔夠玩反而係睇有咩禮裝

中長程要升返咁上下體力/持久力
後期體感至少要上到C 如果唔係好易出局
轉彎回復同上位金技 圓盤乜乜乜 學到既話一定要學
大約係咁

Oh如果係講緊米浴既話 難練正常

除左短途差d 乜比賽都跑到

泥地 短距
就大樹快車適性好啲BA
小栗帽就BE

接近全能 加少少長距離基因
可以玩歷戰流都得

帝王同波旁呢 最後入URA前既有馬 俾皇帝踢走曬

練左隻咁既馬妹
係唔係只有抽蛋先可以幫佢地升星

中距係唔駛講嘅基本
講緊可以針對對手腳質debuff然後學啲指定場地天氣被動

有D難明,我再試下練學下先

帝王我好似都卡到第三隻先URA畢業 記得好似順到順手解埋二名

Po一po上一隻黎睇下學技同分配有冇咩問題

你講乜星先 隻馬本體就只能靠碎片

屌你老味隻game無啦啦有得放大
變咗咁樣

就係隻馬既本體

即係要抽馬

今日個3勝咁難既= =得隻urara仲要唔夠人打

羸到神鷹但贏唔到氣槽

隻第一好快
唔夠跑

1 take過左順帶一提 我平時打錢同經驗都係靠呢隻小栗帽

應該唔算難掛？

勁到

贏到大差
活動隻神鷹五圍係咁

その「戦い」に、人は「夢」を見る。

都幾易過

初初活動公布 我以為佢會出隻S/A級同你鬥

輕鬆解決神鷹

之後仲有兩隻

我都以為係仲練咗隻特化馬出嚟
點知出嚟 得URA準決/有馬級嘅水平

啱啱試咗真係得

唔可以set太勁啦 唔係好多人打唔到

睇埋之後皇帝個氮氣加速先啦

我絕不調都唔食雪糕
6號閘口 差馬內欄被夾 絕不調 出遲
都贏8馬身

你勁啫

完全無諗過會出到成日輸俾其他npc

隻神鷹連NPC都有機會輸

呢到啲巴打教得好姐

細細個已經睇你攻略

我淆底食雪糕
雖然輕鬆解決神鷹，不過臨過終點前唔夠氣收步，差d比氣槽過我
嚇到嘩左一聲

又互吹...
一陣變互吹感染群組

炒晒3次

呢隻Game嘅緊張感好足

十甲不入

決定再練隻特化東海

絕不調輕鬆大炒

草上飛輸頭兩次 最後一次皇帝輕鬆KO
似係俾人刷碎

ran到神鷹連二打六都唔夠跑

yes

我睇完篇討論之後
就無再出過打針event

隻神鷹仲廢過啲2打6

固有技都唔使用

上將小綠帽

用黃金船後追，莫講話隻鷹，連其他npc都望唔到我車尾

我都有上將波旁可斬神鷹

灰撚左又出三星體差撚到固有6級

唔使
可以靠刷活動,任務,商店買

你換個角度諗 你練隻9體馬 訓練allin速度同智 咪可以避開根性

咁D鑽射落SUPPORT卡度先
THX巴打

好似就嚟換卡池

真 起碼係3星因子先

已經有隻8體馬體馬有個缺點

當我D比賽係繼承之後差少少耐我一點耐繼承完就爆哂出來

好似最萬用係9力馬或9賢馬

9速都會因為點過龍玩長距一繼承唔記得點高耐就爆炸

我已出幾隻3星體馬

皇帝 帝王 好歌 米浴 我好想死阿

403 851 143

新手有無公會可以招我

多體無壞
比賽有突發事件扣體/唔用技,都唔驚唔夠體

係最後俾皇帝係咁打落黎 得第二

女帝輕輕鬆鬆

小栗輸小小 用皇帝過左

巴打波旁點練上A

唔勁 不過用住先

想搵番根性SS跑咩都唔贏個條影片

完全唔知根性有乜春用 如果淨係同人叮噹馬頭先有效果咁真係好廢

另外波旁都俾人打左落黎 係咪唔夠速

人地問你點練

對面最渣都B 仲有B+ 巴打用C+好難搞喎

女帝係隻GAME正過動好多

琴日忍唔住幫佢上左3星

點記得 所以咪po啲rate出黎俾佢參考下 應該同你個先行練法差不多

打唔入有馬 應該打少d比賽專練速？ 因為有兩場3000以上要跑 升左好多體

狗會某啲人 拉馬適性S

PO育成卡好過PO繼承吧

屌唔好講
夏天有呢個病走堂 真係直接收皮

潘狗會入埋塞車位扮塞車

育成卡

其實你係無乜大問題 水桶練法係最好 加啲靚因子大佬可以幫到手

練多次先 俾皇帝打左幾次落黎

隻神鷹廢到

見到自己隻差追馬跑到榮惑咁真係會吐血死

哎呀榮惑冇位呀

西拉仲做得出位
一副你咬我食呀嘅樣

玩馬娘情願要何妖田雞跑法可惜冇得揀

其實啲馬娘跑緊果陣 個個好似波健士咁望嚟望去

田雞大外檔走位,浪費腳程,多多體都唔夠
好處係唔塞車

想問逃馬係咪練初盤技會比較好啲定其實冇咩關係

逃馬缺少回體,加速技
你要帶百搭技

屌你跑第十都想同我戰
跑

每階段嘅技能都有用
有時候要維持好位
或者出遲要追返過人

如果依技能數據強度嚟點
1.金藍技
2.金技
3.限距離嘅技
4.跑法嘅技
5.百搭通用技

隻速子真係發瘟馬嚟架喎
育成一次可以自己跌6,7次狀態
仲要跌完出街拉返上一級即刻再跌

皇帝 不調都輕鬆

你自己搵 馬娘同好會
積極玩就係可以了

宜家搵~

KONA 已申

練左隻大逃mcqueen幾好玩
春天皇逃到大差
但係feel到放落pvp會變傻仔

長逃好似最屈

好似太偏科

等回好體試下

跑mile
中距都勉強

有兩招金回都夠跑有馬

想r下友情點 6速3體 3先行2芝2中距
有需要可以拎來用
856972886

鋼之意志垃圾黎，發動睇運氣

開始冇時間玩
每日淨係養3隻馬清體算

GrafSpeed 已申

試過成個育成冇開過

好事嚟 代表你冇畀人塞住

過左
到波旁 米浴 同特別周

有冇9速+9芝or9長fd 借
想用春麗挑戰有馬

想問下邊隻易D 拎URA?
暫時最好都係拎第4

練1星馬 會唔會易過同 2星馬?

鈴鹿 大樹無腦過

第一次贏長距離
冇600體都過到

無依2隻
係咪要抽?

我有次天皇3200得41x體同一招藍回
頭3次都係第7 最後一粒鍾變第1

我都無都係咁練

大波灣大技回體
再學多個轉彎回體
借人地fine motion去到六百幾賢乜技都開到

唔該
咁睇下有無新POOL 先抽

150隻0三星藍因子

神鷹連影都唔見 d路人馬娘仲快過佢

法國只要擺張fine motion
乜都可以變速智型

神鷹個稱號係怪鳥

剛剛開始玩，聽意見練左隻斯基
經常係2400米果度炒唔夠體
想問轉練鈴鹿ura最低要幾多體，根性？想知點拿捏中長距需要幾多體，相對要犧牲幾多速

仲有打完ura每日應該做d咩營養目標？個7日任幾點鐘reset?
7日任

鈴鹿有四百幾體加一招回體技乜都夠
最緊要放得出

有無公會缺人？

申請左lihkg2

我名叫粉嫩小蘿莉

申請左lihkg2 RGM-79

邊到粉

香港時間04:00 reset

好

仲有張SSR 卷未用, 諗黎諗去都唔知要小綠帽, 大小姐定係皇帝好

自選SSR咁開心

原來講緊3星馬自選

皇帝 成日同我體力-10

之前7日任送個張... 一路忍住同時又一路唔知邊隻好。
依家限時任又咁岩送大小姐碎片... 所以又對大小姐有啲心動

皇通堅好用
我都係自選皇帝

邊隻新馬

以逃馬做前提
根性唔洗理 順其自然
體力據聞有400＋マエストロ就夠
不過我自己就習慣500up 想穩d

果張係抽 冇得揀

我果隻340都過到，係只限短途？
中距要400以上？
根性係長距先需要既野？
練逃定後追對呢方面有無影響？
賢應該全部類型既需求都一樣？大概要幾多夠穩開技？

個張大小姐碎片同 L 個張碎片一撚樣一定要抽? 冇得揀?
如果係既話我死番出去先

邊隻大小姐

係咪中咗發惡夢個負技
要去保健室解咗佢(唔係100%解)

up咩9
抽係講緊張三星券
抽中咩馬係隨機 冇得揀

用綠帽藥到病除

閃電王

想練泥馬又異變左草地3星體馬 今日第3隻

綠帽除病得第2次同第4次約會可以

其他唔得唔係機率來

還有如果你學左集中力同綠帽約會滿左會得到集中力上位技

我自己試過400~500體入決賽3con都炒晒
之後的起心肝練夠500體up再學埋マエストロ先穩
但係其實應該係過剩
根性應該係你跑法會搞到周圍都係馬果陣先有用
你逃馬做到由頭放到尾基本上唔洗理
賢我自己都係練到500up

我手頭最低spec過到URA既鈴鹿係咁
扣番決賽後加果d林林沈沈應該同我講既數差唔多

要咩能力先易贏到怪鳥第1點解個個都咁易贏
用隻帝王 790-629-766-461-410 先行 打2鋪次次未到最終彎位都衝左上去第1跟住就瘋狂比人反超
用小粟帽最後同人鬥爆速跟住爆輸
3鋪排2 3 4重點係次次都另一隻NPC第1

打長距戰最好隻野學返招紅技

如果係玩先行就學招針對差

如果係差就針對先行

逃大多數後期冇哂爆發了你追到佢就好難可以反超返

A馬輕鬆贏

其實A馬如果場上有紅技馬都煩加上心情差就88

唔該，等我參考住呢個數值練

心情差就用道具啦

呢個我知 用綠帽用到就爛 係咪都帶綠帽入場

我話我仲有一張自選三星卷, 但係限時活動送個啲碎片好似唔係自選三星卷入面可以揀既囡囡...

上次個張係3星隨機卷

比我碎撚左抽到隻已經5突左的3星

東海帝王同麥昆咪有得揀

B+皇帝 學左紅技都贏到

紅技真心勁特別係独占力

可惜係独占力剩係中距開

唔明D紅技限制來做咩

3星隨機卷我中左快車。
3星自選卷我就仲未諗好要大小姐, 小綠帽定係皇帝
好似皇帝SPAC 最好?

先行要練咩數值先好

玩左咁多日 育成左88回唔知多定少
1次3*藍因子都無每日用完3次FD 就唔洗旨意養勁馬
跟住次次用FD哥時總係要瘋狂病/down狀態/打到就完場都唔出!學好招搞死我
剩係養到一隻A馬不過係紅焰逃馬打LEE關係咪難D但

笑左 原來隻game既公會可以完全同名
因為我地有7~8個係第2隻game走黎 所以沿用番2會
所以依加出現左2個lihkg2 如果想入另外個位巴打開既睇路
因為我地今個月先開 所以會無獎 同埋收左d路人
輕鬆向同2日唔上線先踢

你極端屬性來養養到明年都出唔到9星

3星因子條件係屬性B(600)或以上
雙圈會增加機率(雙圈條件係屬性相近加親子圖唔可以出現同一隻馬3隻)
練完馬後隨機一個屬性

建議想養種馬先用水桶練法,所有屬性600等佢點樣隨機都有機會跳3星

我知呀
首先我養唔到完場5項都可以>600 最多都係3項
跟住佢次次都專抽D我無B既黎做因子有時就算中>600哥項都係得1*咁我都無辦法

隨緣啦
我都唔知點解有樣C 既3 星速URARA

紅技係咪有機會自己都中埋

紅技未見過中自己友

正常都唔會ON9到中自己人阿

似唔夠速同技能問題 我個帝王945 574 511 445 471次次都大差過版

我用小粟帽 958 525 672 403 398咪又輸

拎到的
我都有隻

其實除咗數值 重有技能 跑法 同心情

我明白
學D速技又驚體力唔夠學回體技又覺得唔夠速
所以我都唔知應該點練

你隻小粟帽 跑先行？
貼下技圖望望

3勝大差

特別週同帝王係點練 仲未拎到ura 中間d比賽難到

帝王我都係岩岩過到特別周未練 應該都係差唔多

其實我發現一樣野唔知大家有冇發現

當回復技開左之後隻人明顯會加速

而皇帝就算速1000你玩差馬皇帝都識序壓速留力

而賢會影響佢識唔識留力合理懷疑因為全力跑唔夠耐

平時D馬會控耐唔全速跑當你多回體技佢又高賢會不停狂加速

利申: 岩岩練左隻神鷹4招金回技佢不停加速

又手痕20抽 1隻新馬都冇

你有幾多隻馬未中

用lee 2隻跑都輸隻帝王平時跑daily 3場中距未輸過

係咪唔夠回體技？但學多d回體係咪唔洗學咁多加速技

我反而想抽多啲輔助卡

儲石等限了

抽唔到特別週唔知 但帝王個人感覺係唔好主速

速控係400~500 高力好過先行技一定要帶最後彎位加速

因為帝王隻要拉近距離就會開固有技你太高速返而冇機會開

成日玩完頭兩場都冇體技 一到中間果幾場長距賽就輸死

唔夠體 起碼1招金回體

洗唔洗高根性 有兩張根性既ssr 同埋佢腳icon果d技其實有咩用 又唔係加速

Mile 賽我就敢唔用體技衝逃技
中距離真係點都比個金回體佢技佢

個人感覺600幾體夠哂

反而係佢學太多固有技害左佢高速但皇帝同帝王招技係後追

而佢又唔學走位技好可能比人卡位

小粟帽耐就太低可能比人放到技就收皮

而兩隻好似都唔夠賢

根性我每次完場都你250~300

反而高力係最後彎開始爆好撚勁

最後彎係第8位可以一野第一之後大差第2名

中長距馬唔係逃馬唔建議速上650以上

Lee隻會唔會好d咁

唔夠體啦
我用草上飛過 三場都大差 但第二場不調最後幾步轉左散步mode
睇解包一招金回體=三招普通回體有多 有得點一定要點

600 其實學1-2招回體好D
你狀態差 就會唔夠氣跑

跑先行的學 抜け出し準備, 哩招發動率超高
速 我覺得你唔係玩逃唔駛咁高 分配D去體 力 應該穩陣D

thanks

BTW 我隻帝王係去到最後corner位之前已經自己無啦啦衝左上去第1明明先行

你點太高速

3星仲有成6隻抽唔中

速度比其他馬太快了

抜け出し準備 真係必須

抜け出し準備 + コーナー巧者◯ + コーナー加速◯

係最後個彎真係神技一野加大技爆上去

井左 差唔多4次定5次都抽唔中特別周

咁係咪速大約600左右?
咁power同體應該升邊個多D根性同賢3 4百唔夠?
我都仲未分到玩先行/差 想最後爆哥下勁D應該要升咩

我理解係先行係正常跑最後彎位爆全力跑

而差係留力跑一直係7~8位入最後彎位開始加速出最後直路全力爆

根性隨緣la
智力 我合宿果時練多

根性除左係冇耐力嗰陣頂住黎用先重有冇其他用途

無撚用

速我大多算係打完URA 先650

根性250~300隨便啦用處好細

賢我比較喜歡上400~500

最後係 600 600 1000 300 500 <<<<最理想

聽講係當你同另一隻馬叮噹碼頭你會用根性贏人

但係將放落根性既點數換落其他位到應該會直接贏幾個馬位
所以都係俾大佬刷分用算

見過有個講法係 最後階級會大幅消耗耐力到零，導致要用根性跑最後直路

但係速太低成鬼日育成哥時輸比賽

500速 未試過一場中長賽

除左佢ON9不停自己失衡

神鷹特別稱號, 佢史實別稱就係「怪鳥」
神鷹場Legend Race原型係98日本盃, 係神鷹頂點一役

人稱、「怪鳥飛來」

特別週果場就肯定係99年跑贏原居民同望族成為日本一果場日本盃

我想起當年好出名的 原居民 同 靚蝦王

咁睇唔開未摸熟個系統就玩法拉利
日本打吡 = 法拉利炒車黑點

其實250耐力左右就應該點都跑到個第五名返黎

比台仔指點
但過左日本就好易，試過160體re足3次就格硬過到
全程一直速賢速賢，完全唔用腦，宜家乖開始玩中長馬好迷惘
宜家試緊鈴鹿

冇技既話入去睇NPC幾多體你多100包嬴

個pool後日就完 唔知有冇新馬抽

200抽 得2隻重複馬

trytry

我重覆左一隻小栗

聽日應該預告新馬

玩帝王日本打吡成日都攞唔到1著
搞到唔夠料進化

細過聽得最多就 原居民 靚蝦王 精英大師
以前又玩過馬場大亨隻online game , 唔多唔少都會留意

有冇人知而家公會D+要係幾多名以內

速智馬真係無腦打短至中距npc
不過打pvp就輸九成咁

最後一場，天皇賞前，唔小心練歪晒，宜家7xx速，3xx體，6xx賢
咁高賢，樓上堆技應該點揀？

集中力
先驅

加埋巧者

想問下有冇今個月有報到排名既公會收緊人

想玩 星雲天空 琵琶晨光 成田白仁

xxxx巧者O果個？

玲鹿URA 係中距

YES

うまぴょい伝説好洗腦

條體除左練野，同比賽結果有無關
如果好調緊可唔以比賽前用剩唔夠半條體？

無關,可以

Ok

有隻mk 妹馬 想玩個隻

贏到

有冇公會可以入？

炒車了，決賽keep住5-9
衰邊飯

冇回體技

學技果度都好似無

帶咩sup入

有無小海灣帶
正正 又大波 回體必備 出場率100%

帶人地隻小海灣

有無人有興趣入公會？
請申請 馬娘同好會 或留id我會加你
積極討論同玩就可以

泥地應該養邊隻好?
小栗帽定係烏拉拉

想整隻過活動，有邊隻易練同用咩卡？

隻驚係咪將隻馬變咗做女？

係咪冇繁中玩？

有無人借黎

50小海彎全ser好似唔過10隻

簡單講得10000人加到

點解有限？唔係抽嫁咩？

why not both
pvp泥地可以擺三隻

玩皇帝 玩到天皇賞春
一招技都點唔落手
971技能點 但11戰10勝
輸第二場 C距離適性2著

隻馬真係勁到癲

限就冇限但你抽唔到5張小海彎

試下gamewith 揭示版
跟住 禮裝sort嚟搵下？

全部史實馬 , 史實既故事
雖然全部變哂做女仔 , 但又唔同一般囡囡GAME咁賣弄色情 , 反而賣熱血故事
育成馬娘 不忘了解原型馬既故事

韓國都已經有代理 , 台港澳版都黎緊 , 台灣拎左商標

至於點解唔係賣弄色情
因為.........各路畫師都唔想飲東京灣既海水

加左個45，有個50今日up上黎已經無位

睇完動畫好想用自選換帝王拎無敗三冠
係咪好難做到

呢張點

逃馬專用 好好用
加埋鈴鹿個張卡就如虎添翼

靚蝦王贏安田

呢張？

呢一張

抽唔到

冇回體技/根性差少少 一係升高啲體

35 小海灣
318466357

可唔可以生性少少
唔夠瞓一次就病
想練隻A姐

我d卡點玩特別週 好難過呀

有冇C+以上公會可以收留我

？

10000正

公會就隨便啦 反正都係去睇ss公會搵人加做配種

配種反而我冇特登加人
公會有獎勵喎

根性宜家係咪都係無用
見到有個FD掛緊隻A+馬 根性練到上1200

根性馬玩根性流

當體力用?

d選項唔識打日文可以點選到個最好呢

開個個組想問有無人想入？有心機玩3000幾萬fans，想多啲人入

東瀛佐敦?

第1頁個表咪有選項

係 呢隻馬好MK

第三有特別劇情
獎勵同第一差唔多 (fans除外)

debuff流又幾好玩

debuff同加速邊樣勁d

DEBUFF 好似勁少少

佢可以玩到你冇哂耐

想問點解我DMM開GAME連唔到線

屌我個架仔公會有啲仆街仔登入完就算
連一隻馬都唔養 已經3日冇加過fan屎
會長又唔踢鳩佢

如果係收費vpn 唔好連日本
連歐洲/東南亞

一定要開VPN?

終於霸王

2021年已經唔會有人睇#1
下次開po可以唔使copy啦

冇諗過DMM都要

459772141
求入會

愛嬌咁難出練幾場都未見過

短距玩DEBUFF好D
其他其實都預夠爆曬耐力

十場得兩三場出到

今日成日冇出過愛嬌

個7日拎ssr卷任，1日目既意思係要第1日就完成？贏唔到育成

nah

係個任完之前做到就得

咩1至7日目果然係fake

第幾日開放啫

唔係FAKE既佢係一日一日開出黎比你做

我唔知點解，佢咁廢叫人點輸

遲D中文版出，會唔會有人轉ser玩

提提大家
活動頁面入面
都有每日任務解

拆左包，太多圖唔up了，只up重點

前幾日已經有LINK

想問下一開波冇3星速馬,咁點練第一隻出黎,睇左好多文都唔明

我都唔明

B能力
速體力根賢
就會出3星
你老豆老母幾勁幾廢都唔影響

更正

育成結束之後，速度有B就有機會出3星速因子，但更多機會係出1/2星，當然亦可能出其他屬性
所以出咩因子多數係隨機

姐係話,而家我要練一隻3星速馬,就練一隻馬上到速度B,之後睇佢因子出唔出到3星速,出唔到就loop?

基本上係

唔該上面兩位巴打

啲輔助卡好難抽 又扔左50下落去

唔忍下手等新pool

隻臭手手痕想搏下突破張雙渦輪

屌你老母

五圍過3000都冇A?

真係會爆粗 想知邊5張卡練到咁樣6圍

除左速 接近一樣一張

無抽到新馬
Support呢幾張開定刷埋有新馬開好？

開duck

開得啦 啲sup卡勁到

唔該巴打 咁一於咁就咁開

唔該巴打 其實我暫時都仲唔識睇
都係跟人上網推薦黎刷

想等繁體版，太多日文攪唔掂

左3伏特加
右1
綠帽
3張萬能卡

你認到5圍幾隻日文都夠做9成啦
其他都係要睇表答
識唔識日文有咩分別

中文又真係好D
不過要等幾耐冇人知 CY都搞左2定3年

我諗開發遊戲嘅應該有參考過呢四個馬場特性

有啲能力係擅長邊一個馬場，呢個原來真係好重要

有表架咩原來

有萬能卡 自己補兩張 加 揀人用 彈性好多

日文

殘體

下張活動SSR可以好似今次咁勁就好

有無巴打dmm版㩒入去育成都會彈出去用手機入又無事

你日日睇技能表，認下啲顏色，好快就會認到技能架喇
利申︰想等台版再入返坑

屌你老母 草上飛輸預賽

你地答問題係咪都係答綠色

對住個表黎答

試過06輸預賽 痴線逃馬都塞車

技能有分上落斜，好認真

好撚肝，不知不覺玩左一日

星雲同空中神官張輔助卡有冇咩用

養左兩日ALL B都係出一星
冇運真係冇計

俾咁多白技有撚用咩

點解今日隻神鷹好似勁左咁多
明明琴日求其都贏

今日似返挑戰關

我用開呢個:

殘體

神鷹除眼罩之後即刻唔同哂

每日6場果個比賽
錢同SP卷都穩刷既話，應該刷邊個好D？

SP

幾萬石係到忍就黎變腎石

幫你翻譯啦

今朝急急腳解左任以為係出三星馬
諗住解完再自選換隻馬可以有兩隻三星馬俾我玩下
原來係SSR卷黎

一樣想車尾燈都見唔到大炒神鷹

係咪無晒位la?

鈴鹿350體左右 次次都贏到尾 不過我點左兩招回耐技

想問下呢兩隻免費角而家仲有冇得拎多幾隻突？如果得30lv開唔倒技會唔會差好遠呢？

公會點數可以換

王冠點換，入公會拿

謝謝兩位

炒到佢唔知去左邊

免費邊度拎?

睇main story送

琴日輸一場比氣槽，另外兩場險勝
反而今日鈴鹿心情好靚

Ssr 卷中黃金城

玉藻十字

第2張

點解你地個個隻神鷹都好似廢過其他NPC咁
我果隻場場都第一

睇人hup
我個隻次次都跑前3

練D馬練到成日係第3/4個比賽就跑十幾然後就輸左

波旁寶寶信心保證

每個比賽要求嘅能力值唔同
要睇返距離慢慢調整

有D馬, 跑跑下中距下場突然要跑長距, 你冇留意耐力唔夠咪輸

最仆街係全部標雙圈同單圈 然後出黎同你講跑十幾

即係一開閘就遲左
點集中力可以穩定啲

隻野係勁左既，有第2

大差又係度串

場場不調都炒對面
絕不調炒8馬位
固有技都唔使用

要咩能力先過到
我幾隻B,B+都過唔到

開左集中力都會慢閘

盲jor

琴日 800速600體贏到
希望今日都得

今日有個任要PVP 5連勝, 呢個都幾講運

拎5次勝利禮物咋

差し成日塞車
唔升先行做A 真係搞唔掂

屌你老母又輸出道戰

點先會出，打晒5場先有2次
又係random

有100%既
只係又係要刷
佢有時會有禮物出係最高強度到(右下有禮物圖)
贏左就有禮物
5場都贏就5個
3場就3個

最高難度打唔過

呢個真心on9 輸出道又要浪費一rd去打比賽 仲要係垃圾比賽

仲唔預告新池

想儲皇冠，有無公會收人

用道具全部變絕好調

on9 冇遲出閘一樣輸

養柒咗先中溫泉券

新手請教下成日聽到好巴打講溫泉券
到底係咩黎，點有

似力水問題

每round都會有一次抽獎機會
最廢係紙巾 最好係溫泉券
贏咗URA有得去浸溫泉

屌中風神

7粒白因子然後又出1星根

力唔夠係尾盤未到直路之前會跑得慢, 好易比人反cup

我覺得牙船成出野最搶眼

輕鬆

想睇番第一季佢同mcqueen 咁frd 果段

尋日用鈴鹿我都過唔到 今日用皇帝輕鬆贏

我而家好明白呢種感受

7日券抽中妹妹頭

點睇都唔夠力量喎

見好似冇咩人用呢兩張咁

中勝利獎券ssr
想要伏特加多d

又多一張綠惡魔成功3突

法國support借人地fine motion就特別易高分

仆街 輸左場俾神鷹 典解

你㩒吧

神鷹：仲串唔串我廢？

冇串過

根據大家玩cygames經驗
張7日券/ 3星馬券 會唔會之後抽到新SSR呢?

應該就無